有冇波台手足真係同梁美芬傾過計???

鼠王芬今朝話同大量年輕人對話過 個個喊住咁同佢傾訴

按此聯絡芬芬

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

何止傾過，直頭切搓過

battle

佢對車頭燈都唔少野...

美芬出咗三個差唔多post

同芬芬展開激烈對話

我同葉劉傾過，聽聞佢幫好多手足起機

有晚同佢傾傾下落大雨，上咗佢屋企避雨同沖涼，後嚟飲咗啲酒，醉醉地同佢對望咗一陣忍唔住打茄輪，同佢做咗愛⋯⋯

我抽插過佢

擺頭喺佢心口到咸都咪話唔扯旗

你地好重口味下……………………………………

同yoyo傾過only

send 張mk 喊相比佢

樓主已經娶左yoyo 你想點

傾佢老母閪呀

老鼠應該成日同佢傾

咪25

波台老相好黎

波台女神 大波驊同鼠王芬之爭

以前好多人溝鯨子

我連約芬芬去爆房嘅勇氣都無
點會同佢哭訴